膠端場 拎番D手感先 04-02-2021《League of Legends 英雄聯盟》S11

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主認錯龍絆做原神恥笑區

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主係咪諗住屈完人唔道歉改個名當冇事？